今日林鄭係幾份報紙賣頭版 呼籲全港市民一齊支持佢

又使幾百萬

份野係比上面睇

蘋果呢？

咪咁老土啦...

濫用公家錢

係咪可以告佢公職人員行為失當？

事實上有冇人會睇呢d廣告
就算廢藍也好

攞黎墊狗屎岩晒

賣埋去NYT WSJ 吖嘛 定人地唔蘇你

邊個出錢

上面叫你出廣告邊個夠敢收錢?

蘋果日報 = 報業界亞視

持支

黃嘅唔會睇,
藍嘅廢老對眼睇唔到啲細字
好撚on鳩